（無聊）影下你而家食緊乜

樓主盒野狗都唔屌

平時食嘢就是旦啦，就近嘛